Kanye West宣佈參選！

Birthday Party! #2020VISION

會唔會做漁人得利？

鎅唔鎅到BLM D票

Elon Musk表態支持

有機會
佢BLM有出去參加遊行

4:27

Blacklivesbetter

真係選到會鎅biden啲後生同黑人票

左派黑人唔洗諗啦。憎佢憎到死
Ye又成日講錯野

The rock呢

Gay fish